點解信星座?

信星座真係搵到命中人咩好似搵到仆街機會仲大

一般係啲女仔信。自己ff

如果係男仔信嗰啲就仲仆街
一係就靠 扮熟悉星座 去溝女食女
一係就性格有極大缺憾嗰啲先會咁信星座
( 呢兩樣都係淨係講男仔)

多個話題去呃下女女咁囉

一般都係。 你講 星座 啲女就會好興奮

你咩星座?我水瓶

一樣

點解得女人先可以信星座
睇相又有分男女咩屌

星座本身on9
得12個。 跟住有啲人就會話仲會 細分。。
但係我見大部分嘅女仔都淨係會傾十二星座。

相學博大精深 點會同十二星座 相比

性格又會有好多種咩？
你唔屌埋塔羅 生肖

我睇topic. topic只係講星座。

你有冇了解過先
都係一個參考嚟
唔明屌嚟做乜

你喜歡就好了

駁唔到就回呢句？
定你自己見識少啊